換撚走美斯喇，行行企企

真香港人根本唔會支持呢件撚屌
落後緊d走位仲咁被動，完住睇唔到爭勝心

消極，無信念，唔渴求勝利，踢乜撚波呀？

眼神恍惚，閃閃縮縮

又可以退出國家隊了

戴巴拿應該一早出黎頂佢啦

美斯=中國人 吸隊友血